突發 冒險樂園新機

一機跟機

一機？

開三個po威啲？

Lag咗sor開咗3個

屌，咁似嘅